點解要話市民分享太長太悶?

人地肯出嚟講嘢已經好好
而且市民分享本身就應該係咁 佢地唔係照稿讀 係分享呀大佬 講到好流利好精準咪仲似假
仲有 呢啲真情分享對老一輩c9係好受落 唔係得你地睇記者會
你地咁又屌 遲啲冇人肯出嚟講

自推

因為真係太長囉下次可以唔駛咁多人分享